Kohtu korra pärast olid kokku tulnud
kohtuwanem Jacub Reemannabimees Jüri Toomann
ditu " Jüri Piilenberg
Kohtu käiad ei olnud, ega asja seledata.
kohtuwanem Jacub Reemann XXX
abimees Jüri Toomann XXX
 dito " Jüri Piilenberg XXX
kirjutaja Nahk [allkiri]
